立法會中熱狗個缺席率竟然係！！！！

得10%係全場最低啊
成班泛民(除咗熱狗)都係垃圾，會又唔撚開，錢就照袋，食屎啦

陳志全8%

咁又點？睇返大圍先再講啦

呢個post係咪考證樓主視力同基本數學

雙重標準到.......

許智峰出面幾撚多野做呀？
日日就比人噴

要倒轉國旗
是但啦，反正立法會冇權都做唔到乜

原來10<8

你何況唔係又覺得憎熱狗=泛民

搞唔到全民制憲咪做返嗰本土版嘅民建聯囉

OK, 比個蟲泰

得10%係全場最低啊

許生係成日出去前線 所以成日缺席

張圖來源邊到？